每晚臨瞓既願望都係自己死全家

每朝瞓醒都會好失望

一齊集氣

黑警？

靠天好難
自己用少d口罩，多唱k

奶地鐵條扶手柱 一個月內見效

乖啦浮狗